有外國手足幫我地拍咗片做文宣 一齊推爆佢！

推